# Álgebra Linear, Turma Honors - UFPR
# Projeto de Ajuste de Quadrados Mínimos

##### Objetivo:
    Com base no [dataframe fornecido pelo Banco Mundial](https://www.kaggle.com/worldbank/world-development-indicators), analisar o comportamento do PIB brasileiro e prever o desempenho entres os anos de 2014 e 2016.

###### Dependencias:
    - Python3
    - Pandas
    - Numpy
    - Matplotlib
